{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145800?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 향기마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペット同伴が可能なペンションなのかご確認の上、同伴時に入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を調理する直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際に予約されたバーベキューを利用でき、堅炭とグリルの利用料金は1個利用で2万ウォンです。 個人的に炭を持ってきて使用すると、バーベキュー グリルは無料で提供されます。 IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、カラオケとビームプロジェクターも無料で利用できます。 周辺には様々な旅行先があり、観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット同伴が可能なペンションなのかご確認の上、同伴時に入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について、責任はどちらにありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を調理する直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りや期間未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "入室の際に予約されたバーベキューを利用でき、堅炭とグリルの利用料金は1個利用で2万ウォンです。個人的に炭を持ってきて使用すると、バーベキューグリルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備や娯楽が利用できますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiを利用でき、カラオケとビームプロジェクターも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な旅行先があり、観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 674
    }
}